請廣傳，仆街加拿大及美國移民盲撐中共，賣港賊

此兩人分別為加拿大及美國移民，口裡撐中共，身體卻很誠實移左民
強烈要求美加政府軀逐兩人，移交中國，並淸查
二人中美加的生意來往
Fb:

加拿大華人出名愛黨愛國

愛國愛黨又出招

班移民好想香港死好耐
唔好走過嚟同佢爭資源